昨晚Hysan比黑色iphone線我嗰位FA哥哥請入

昨晚比狗推去Hysan門口個波
好多謝你救我一命
雖然我臨急臨忙要開直播
因為有手足上緊車一定要LIVE住
雖然你話條線$10only
但都願意犧牲咗比我開工用
好多謝你

我只係一個記者，我做唔到啲乜，希望光復既時候可以請你飲返杯，好人好事

pish

記者既武器就係相機 唔好睇小自己 各自努力每人做啲先會成功

同意，我食少少椒真係唔緊要
起碼影到真相出嚟

以身相許啦 (誤)

我男人嚟
希望佢早日有個FA女友
又或者如果已經有女既話
希望佢甜甜蜜蜜